民主派區選候選人同我入一入黎

係咪缺義工呀？
係，你可能係個素人，淨識棟係街站「時代革命 光復香港」，孤零零咁，不擔心咩？（你睇何大總統都比人拮啦）
想唔想找義工呀？
想，就同我click入去下面條link度申請比我地幫手召喚義工啦～

冇錯，老豆搵仔幫市民「搵仔」，區義員就真係幫區議員搵義工！
推到候選人知為止！

輕輕一推

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

再推～

推！